689: 今天的蘋果日報有一版全版廣告，登廣告的是理工大學...

屌你老母HKCC嚟嘅喂

生果日報最忠實讀者！689！

呢條友真係有病

D校董心唸

條友癡到，不如叫啲院校係文匯大公落廣告。

有條癡嘅認証，證明蘋果仲有讀者。

Poly傑出校友689

下 ?

佢個女最可憐

。。。

幾時到恆大同vtc Ive

咁搞同啲買蘋果一路睇一路鬧既廢老有咩分別

睇佢comment入面班廢老除時連大專學歷都冇

小學都唔知畢業未啦

離左職國家冇野畀佢做
就自降身價做野，話晒前特首
又話唔定鋪墊緊啲野呢
而家先散播啲恐怖言論，遲下可能會做啲咩

689: 話知係母校都冇面畀！

佢擺明就係依類廢老啦

又係條死GAY佬

條友驚到扮傻？

佢共產黨就係想逐步收窄香港嘅聲音
正常就一定會搞蘋果，始終係反對聲音其中一個源頭，共產黨有得壓一定會壓
同埋689 可能都唔想退，要繼續出場
似董建華咁，喺社會製造好多聲音

真係好撚得閒 不如入蘋果做野啦

16萬

佢根本就係蘋果打手黎

HKCC校董會主席 唐偉章 全國政協

反自己人

太空人登報佢會唔會話係港大

HKCC升格做大學

貫徹 "與人鬥，其樂無窮"
家陣仲係毛澤東年代咩，有冇放 "習思想" 在眼內呀

今天的我沒有極限

蘋果監察員

今日蘋果日報有一版全版廣告, 登廣告的是元氣和魚尚

據聞689都係當年工專畢業嫁喎
自己屌自己母校， 何其不義

其實佢係咪收左蘋果錢做打手
曲線宣傳

屌！
我都話以紅打紅最實際㗎啦！

你試下登「祝 習近平主席，千秋萬世！」
條撚屌肯定即刻收曬皮

精神病發

共產黨係咁自己老豆老母都鬥得 母校話知你死啦

不如搞多次遊行 圍佢屋企啦 躝啦 死戇鳩
佔中 都算大命 港豬 拍拍蘿柚 日日unun 腳

係歷史上呢亭 獨裁者 死左十年

馮公公咪下左
原來所謂自己人都係咁

埋土校監下台台

港獨之父 加油！

究竟呢條友有幾咁得閒

佢有講錯咩
佢咪話理工大學專上學院

唸乜鳩

佢係咪覺得有後枱

就可以咁小氣

689母校（嘅旗下學院）喎

母校都反

屌即係唔係自己狙擊啦
日鳩日搵份蘋果影相改 template 再post
我呀嫲都識啦屌
開始懷疑個fb ac 仲係馮煒光 manage 緊

要委屈佢讀poly對於係佢黎講係佢一生既恥辱喎

果然符合返"中国共產黨 隨街屌死自己老母"

快D"等候人道毀滅 全黨死清光"啦

咪係囉 反還反 帶下眼睇野啦

男人老狗成個怨婦咁

佢讀Poly果陣Poly係IVE嚟㗎咋

佢理大校友來嫁

唔駛懷疑，直頭係

Sorry for 無知
點解要狙擊全頁廣告？

佢自己咪poly

如果登報多謝 戴德梁行

應該係爭鮮廣告？

以後實無人再食咁唱法

錯~應該話，要食元氣就要趁呢期食，
呢期一定好安全

呢間野平心而論

我問佢邊道講錯姐

想問下點解連登咁多人撐689唔係五毛係咩

第二個comment
垃圾學生冒院校名的搞作

理大開個專上學院喎以為係2個唔同既機構？

唔差在啦
登曬8大院校連埋tree u上去
睇下仲洗唔洗讀書

港獨之父

舊登當年好多打手架

CY 應該係全香港最支持蘋果日報的人，日日都睇

target customers係後生仔,唔通登文滙太公？

港獨之父想做埋黎智英之父

似係
蘋果本身都就執 都冇人買佢報紙
而家日日曲線宣傳

689 你唔好咁撚痴線啦

廢老無野做

如果蘋果有日全版廣告係咁 689會點做

準備有老鼠安

習近平登了全版廣告

其實真係佢母校黎wo...

條友真係癲左？

689 出賣母校，屎都不如

發撚完神經未？

下？

仲話前首喎 仲小氣過街市賣菜呀嬸

可憐個頭fb哂命用納稅人錢買首飾冇人記得？

689使唔使封殺賓穎同老鼠安

同中國人講唔好去理工讀

啱
垃圾大學
啲校監真垃圾

馮緯光：「下？」
大家似乎都唔記得咗梁生係理大出身

我與有榮焉

間大學專出黃屍
689

聽日個全板廣告咪係馬明

報應

689:無線藝員推高蘋果日報訂閱數量恥與為伍

HKU Space啲fd

拿肥佬黎 咪話唔教精你
廣告咁將D金魚缸休班警新聞好似賣半版或全版
今日XX單休班警，第XX日沒有行動
政府個D又係沙中線事件第XX日
等佢日日數